近排B站好鬼LAG

有無人有用開B站
近排真係好鬼LAG 1080, 720 都係LAG

開通鈦合金通道未

沒VIP吧?